戲曲中心接近完工

近況圖：

處女黎喎

腿常開

絲

完條毛咩，外觀搞掂唔等於𥚃面既野搞掂，有排都未掂啦_

有撚排做

私處中心

垃圾無人睇

好柒

入面乜柒都未有 岩岩交貨轉左場

睇新聞話啱啱先試外牆燈

四樓隻大趟門是我做的，做好路軌未掛門